to mon post 狗：你以為拉議員就可以收大台皮咩？

我話你知 大台係民建聯呀！

係囉,成日叫我哋出去抗爭但係又唔畀錢,民建聯正大仆街嚟

正一仆街嚟*